武漢肺炎搞到我男朋友上網搵妹妹

俾我發現到佢同個dse妹妹tg兩個鐘佢解釋話因為喺屋企好悶喎 大家點睇

Hi 好女仔

啲dse雞都太得閒喇嘛

分手

你又搵

其實有機會係我表妹

佢唔肯分點搞

咁拍拖冇意思啦
不如搵個一心一意嘅毒撚好過

明明我都係dse雞
你條仔點識條女

唔知喎
我覺得都係HeyMandi 嗰d低質嘢

搵我

咩叫heymandi
佢地咩平台chat?

溫書喇dse雞 香港未來靠你地㗎

Tg: hugo1991

識野

Telegram chat
HeyMandi 交友app黎 多低質人

女朋友啊妹同我表白.............

相認

Ching sick ball

表啫
唔算亂倫嘅

拍拖係2個人嘅事
結婚係2家人嘅事
分手係一個人嘅事

佢知道我住邊嗰啲嘛
道理容易做又難

洗人地批准嘅咩

死纏爛打點搞

你話你有武漢肺炎

簡單嘅就block佢lo

Block咗都搵到我

叫啲打得嘅fd打柒佢

我唔識講大話
不過唔錯

今日打咗佢一巴

Wow

有心分實分到 你唔想姐

咁打多幾巴 打到佢心碎

...唔識講，但係唉...難道狗公成功嘅原因就係夠唔要面同死纏爛打?

其實有好多方法 定期check手機 find my phone呀嗰啲
但咁樣有乜意義啫 當女人有疑心嘅時候就信自己直覺啦

係邊搵？

我估HeyMandi
多低質人玩

加油

藉口黎嘅姐

男人都好嘔心

咁where高質

可唔可以教我搵

有樣同身份認證嗰啲好少少
不過你想高汁就現實大膽啲啦

純粹係用家心得
HeyMandi 真心冇個好

你又知? 用過?

agger, heymandi約親都伏